今日去左連登仔食堂百里香

排隊嘅時候已經聽到好多人話連登咩咩咩
個畫面就好似平時入去個post
個個都真膠假膠傻傻分不清咁
個樣毒到出汁大聲叫「全部女人都係雞」
我同我可愛嘅女朋友都覺得附近空氣受到污染
入座之後對面坐左個成個阿源咁嘅人
見佢一路look個app一路自言自語發出好噁心嘅笑聲
我女朋友坐佢對面 隻腳唔小心hi到都即刻話要消毒
同我調位 成間餐廳都彌漫住一陣毒撚酸臭味
說好的連登仔個個190 大隻靚仔 月入50k呢？dllm

頭先個位毒巴 唔該你唔好再一路望住我女朋友
一路偷笑 左手係枱底唔知做咩

一拳一隻連登仔不是夢
出嚟隻抽

奉獻各毒撚唔好再去百里香
整臭人地間餐廳
留係屋企腐爛算啦

唔好再j我條女隻白滑淫腳ok?

呢句正

打手非中立

召喚慘過返印度 巴